鄧炳強：721當日警已作出最好決定

鄧炳強:部分人不滿警隊非衝突成因

警務處處長鄧炳強在電視節目上表示，不認同部分人不滿警隊使用過分武力等，是促成近半年衝突的成因之一，而計劃成立的獨立檢討委員會，不包括檢視警方行動較為合適。

他強調，若示威者不用暴力，警方亦不會使用武力，認為社會盲撐暴力行為，令示威人士的暴力升級，而一些破壞法紀或縱容暴力的人，對於警隊執法會有不同意見。很多假新聞或假消息抹黑警方的行為，亦令社會人士對警方有些誤解。

不過，他承認在7月21日元朗襲擊事件中，部分人認為警方處理不好，但強調警察每日要作出逾萬個決定，認為當時他們已作出最好決定。

警方6月至今拘捕近6000人，鄧炳強稱，難以確定暴力分子是否全部拘捕，因為9月開學後被捕的學生急升，憂慮若社會氣氛無大變，會愈來愈多年輕人受影響變得暴力，將會以「剛柔並濟」方式應對。

至於上月葵芳有交通警騎電單車衝向人群，鄧炳強透露，涉事警員休假後已復工，但有關調查仍在進行，兩者並無關係，不存在縱容的問題。

屌佢老母，連張建宗都唔想提呢件事，佢重要話佢哋自己做咗最好決定，真係天大嘅笑話

嘔心

佢地係做左最好決定啊

本身叫左班黑社會做野, 自己唔阻止咪最好決定

警黑一家親

佢真心on9

Push

有時真係要多謝政府同狗幫手帶熱返個運動
本來仲以為會識食住區選之後嘅寧靜行吓懷柔
證明政府係蠢到閪咁

繼續死撐就最好，班弱智狗如果識示弱玩柔和手段，場活動6月已經完

鄧小強同鄭月蛾應該都係外國臥底黎

即係想拗細節
話嗰日上環搞到調唔到兵

重有831 國家級恐怖分子襲擊市民啊鄧炳強

果然係亞洲第一 呃反食制服部隊

屌你啦

提住兩隻曱甴掉頭走
可以點兜？

笑死

條仆街想做公關缷鑊

黑社會A隊著住制度同無著制度黑社會B隊勾結唧

無著制服B隊

呢D大話po洗唔洗出咁多，搵美國幫手制裁啦。

係支持自己人黎講 曱甴強好過肥仔好多

代表解散警隊別無他選

你三萬隻曱甴幾撚時死 你地一死 香港竟會好轉架啦
你地臨死之前搞埋班垃圾高官就very good

「最好決定」
當日警察離開、防暴遲到、警局關門，讓我的黑社會同伴無差別襲擊市民。

張建宗道歉俾popo4 大協會圍屌

而家一哥講「我哋冇做錯」又嚟唯我獨尊！

屌佢老母，港共mon posts咁耐，明唔撚明，721 係其中一個轉捩點

呢條友真係無撚腦 自己又提番721 不過佢同班元朗兄弟咩關係大家都知

哪來的自信
聽到嚇一跳

而家諗返，如果柒娥6月就撤左，固然好多手足唔需要犧牲，但係香港都會繼續陷入溫水煮蛙，繼續淪亡……
唔會有人權法、唔會有區選大勝、唔會有咁強烈既全世界圍剿支那勢頭

點知愈講愈衰

721遲左咁耐先去到，被受害者話你唔好出年先尼，被人罵再用枝警棍兇受害市民
：「你地唔好再行埋尼。」
收隊走
白衣佬又上去打人

之後班防暴係村口同白衣佬鬥企
搞完一大輪

：「係咩，我睇唔到有武器」

原來依個係最好決定

幾時死啊屌你老母

繼續講多啲，全世界望撚住你

就算得一個警察
都應該盡力去保護任何一個市民

現場就有兩個黑警斯斯然離開元朗西鐡站

屌你老母咁撚樣就係最好決定 二百億一年養班低能 解撚散晒佢啦

完全按元朗14K坐館鄧炳強嘅劇本發揮，對佢嚟講梗係最好決定

唔干預黑社會做野就係最好

去死。

香港人終於知道咩叫軍閥， 咩叫大帥！

賤畜

全民公投，示威同警察調換裝備，好讓警察可以用致命氣油彈，武力能壓制示威者

鄧手足

Quote 佢講野把撚
完

你咪死攬lor智障強

兜唔到 個次之後總共開咗13發實彈
證明佢地要開槍係冇問題

pupp

唔出現=最好決定?

狗吠？

收撚皮啦屌 咁撚厚面皮既仆街

佢咪主腦囉

真心膠

示威者每日要作出逾萬個決定，認為當時他們已作出最好決定

煲撚大佢 屌佢老母

好on9

佢冇諗過721香港人冇淡忘過
因為真係太震憾喇依件事
係永遠都唔會忘記到
佢唔同之前一般大事
依件事係令好多香港人訓唔到覺

靜靜地贏唔得嘅

曱甴強

小強係手足黎

佢真心...

走左去唔理就係最好決定

條撚樣做乜尻
最近日日出嚟加火水

我屌你老母啦鄧炳強

每日作出逾萬個決定?
你3萬個差佬，三人一個都做唔好?
我一日3餐諗食乜都3個決定啦

首先要制裁呢條仆街先

on9 721又唔見開槍射班白衫人，咁都叫最好決定

傻強簡直就係魔警

得啦
忠誠勇毅
14k嘛

收皮啦你

一日有呢隻鄧狗，一日都唔洗停

佢有份夾埋

講多兩句啦
班港豬就黎唔記得，
提下佢地啱架啦。

請收皮

中共：六四當日已作出最好決定

簡直係完美啦 完美咁警黑勾結

多謝鄧蛇助攻喎

佢一上台日日挑釁想點

721

對黑社會最好，明嘅

做唔到嘢
可以解散
#byeye#

有無人覺得好奇怪 最近呢隻人曝光率好高

佢同佢班元朗手足721的確做左最好決定
唔係都唔會咁多香港人開始留意鄧炳強呢條撚屌

即係執笠？
咁又啱wo 永久執咗就真係最好決定

佢究竟幾時先死呀？

Dllm
警黑合作

個膠竟咁都唔洗停職，朱經偉呀朱經偉，政府完全當你 Condom。

咁撚樣最話自己最佳
最撚仆街下話

我開過post叫全世界改用721 稱呼警犬

警黑一家親

係慒炳強，dllm

都啱嘅對佢哋嚟講本意就係借牛屎佬打鳩你班人

食撚屎啦
曱甴強

其實我真係唔明……班差佬做左咁多違反社會能容忍嘅事出嚟，乜佢地仲覺得大家會咁容易忘記?咁容易原諒咩?點解佢地班高層仲可以講埋依d侮辱智慧嘅說話而又唔面紅嘅

又處理不好又最好決定
邊樣先真

佢中意啦，好方面諗佢咁樣講證明軍心真係唔多掂

cls

宗仔手足嚟
叫我哋死咬住721
中聯辦葉虎 奶強 小強 就係警黑勾結鐵證

昏君+智障
亡國前必有妖孽

算啦好嘛 好撚肉酸呀...

Tell me what 7 you said

佢又係連扮野都唔識架喎

dklm, 點樣最好
唔拉白衣人最好? 睇唔到有攻擊性武器最好? 定係全區冇晒黑警, 由班鄉黑恐襲最好?

即係可以做得再差啲

721 警黑合作恐襲事件
呢個一哥仲話最好決定
一哥唯我獨尊到 有冇人信監警會獨立無私？

最好決定係比白衣人打9市民，痴撚線

自己有份策劃緊係覺得最好啦

同831都係 呢兩晚完全無訓過
當然仲有好多個無眠嘅晚上 爆眼少女 健仔 周同學...

姓鄧條仆街明明721有份就收皮含撚啦

顛覆常識，直接將黑白調轉嚟講，幾個月前真係講都冇人信可以咁撚黑咁撚仆街

多撚謝點火

哈哈哈哈

警黑合作咪最好決定囉

又出黎connect香港人

佢似有份
元朗鄉黑

信鳩你咩屌

屌你老母個時個個黑社會打到人爆晒缸又唔見你開槍 ????? 你反而走??????

黑警做野幾時會有正確過

咪再出傻強POST啦

呢條友連公關都懶得做

承認就得啦.家下證據確鑿, 全球制裁名單必備

二百白衣人
調頭走正確

一千黑衣人
水跑車裝甲車
大 van巴直撞震撼彈
做咩唔調頭走呀！

一日出成6 7 個傻強POST 咩事呀

調唔到兵咁之後cctv 出曬樣都唔檢控？ 傻強你點兜都兜唔到架啦

政府都特登避開唔講
就係因為兜唔到
你居然主動拎返出黎兜

錯手負皮左

黑警坐館look

好

繼續煽風點火囉

明明民憤開始平息

多得你 為中央添煩添亂
你估上便無人昅實你上台up 緊乜？

圍頭強真係愈描愈黑

屌

連自己下面都管唔倒，又冇能力的人，不可能有好的決定，

揸哂鐘鐵通
狗： 好和平， 我地走先

赤手空拳
狗：嘩，好撚危險，最低武力轟佢兩鎗先

我屌你老母啦鄧炳強

果然系元朗契仔，繼續出來話俾全世界人知“我宜家係包庇班鄉黑啊，吹咩”

咁撚多人被人打到仆街都話好

自己揾火水淋自己

多謝
繼續抗爭！

同黑社會合作攻擊香港巿民係最好嘅決定

再有人向狗跪低同我鶳，當自己係咩 ?

若警察不用暴力，示威者亦不會使用武力，認為政府盲撐暴力行為，令警方的暴力升級，而一些破壞法紀或縱容暴力的人，對於示威者抗爭會有不同意見。很多假新聞或假消息抹黑示威者的行為，亦令社會人士對示威者有些誤解。

大家咁話啦

"他承認在7月21日元朗襲擊事件中，部分人認為警方處理不好，但強調警察每日要作出逾萬個決定，認為當時他們已作出最好決定。"

佢講咩春野？兩者有咩關係？每日做萬個決定好撚巴閉？同已作出最好既決定有咩撚野關系？不如你死撚左佢啦，你既後代都會以你為恥

最好決定都已經係咁垃圾 咁就抵人地屌7你啦黑警

痴撚線 張建宗都唔夠膽講
佢又提 似係真傻唔係扮嫁WO

真係懵炳強

所以佢咪叫懵炳強

因為佢哋好厚面皮囉，面皮成尺厚唔知個醜字點寫

懵炳強仲以為懵到人
講呢啲仲顯得自己低智

美國要制裁姓鄧和今日尖沙咀指揮官。油尖旺區議員可唔可以要求警詳細解釋今日事情！

我地唔做野由得你比人打就係最好既決定
利申: 會出糧, 出足, 仲要計3鐘OT

九唔撚搭八 手指咬出唔咬入

最好嘅決定咪就係同鄉黑合作

佢係話佢認為市民認為件事處理不好，但佢自認為已經係最好決定
佢真係自大到一個點，自以為是

呢啲係你主觀意見
所有香港人都覺得鄉黑合作

現場一個都無拉到
最好決定

推推推

冇721場活動隨時完左

所有popo都要清算!!!!

我唔知
我睇唔到
你覺得啫我唔覺得

人無恥就無敵

佢真係以為自己最大粒架喎...你話唔查就唔查呀

仆街啦

721仲要話已經係"最好"決定
仲撚衰過李桂華話黑警不完美要改善

仲有市民行過有踎底都比你黑警用棍打啦
佢地有冇用過暴力呀

講野唔好打橫黎啦大佬

最好決定？咁你唔好同人講你有幾撚專業喇！你只係不過一啲仆街/冇撚用嘅蛋散

歷史將一一記著。

屌你老母

食屎啦

就係縮返入老母個閪度

佢真係on9 唔係扮㗎喎

令香港人覺醒嘅最好決定

push

好你老未

on 撚柒9,獨立調查最最重要就係查警暴呀警渣

黑警：乜都唔駛做點會唔好？

CLS

黑白兩道既坐館都係鄧小強 佢梗係做咗最好決定啦

理大就可以圍足成個星期抄身分證

南邊圍鄉黑就件不足 唔夠人手抄身分證

一個721既策劃人講乜都係廢話

仲撐 good

一陣又會有人出黎澄清
好心鄧狗講少兩句啦

落哂閘叫最好？

黑社同狗 不嬲都互助互惠架啦
只要黑唔過份 擺明d狗唔做野
但721 明顯夾埋啦 咁可以點查呀
自己查自己 有撚用咩

根本呢單嘢唔計大陸批准，我覺得在香港有勢力人士黎講，由發板及下令都係呢條 PK 一手包辦 !

721唔見人 831打死人

全港都知你哋匿喺曱甴竇唔出嚟啦

p

依條友真係cls

咁都幾肯定721單野係佢決定

pusj

佢係講:警黑合作的決定,所以而家可以坐正

一般市民被人就轉頭走，自己被膠管打就有生命威脅要開槍
市民條命唔值錢

強調警察每日要作出逾萬個決定

假設有10000個決定，平均每分鐘要7個決定

最好決定就係官警黑勾結

呢條撚樣唔死都冇用

警黑一家親

屌真係講N次大話就覺得會變真話

可能食飯食A B定C餐都計埋呢

真係cls

黑警死全家

決定警黑合作係最好？
諗左好耐最後都係決定利用黑社會打市民？

最好的決定 就係由班鄉黑打死手足自己唔洗做 可以出返啖氣之餘 又可以令班港豬覺得佢地係咁重要 重拾警隊形象

屌你老母，香港人奉陪到底

睇完篇野 仲難聽過粗口

有邊個人唔係每日要做萬幾個決定
成班弱智仔唔識做決定就應該切腹謝罪

你試吓佢老豆老母在場，佢會唔會咁講！仆街懵炳強

都話佢鄉黑啦

你老母決定食蕉乎

唔講以為連登成為傻強發言平台
一日開成十鳩幾個post

佢好似唔係扮

獨立調查委員會咪知囉。

仲唔係佢指示既,死唔認錯

其實佢講呢啲嘢都唔係俾我地聽嘅，佢講俾佢啲曱甴仔聽，等佢地知無論佢地幾傷天害理都會護住佢地，當然啦日後做唔做尻你又另一件事啦

自己係策劃人梗係覺得咁係最好

同64一樣
歷史已經為64定性
請大家唔好再講

64 都係咁耐
歷史已經為事件定性

推

痴撚7線，唔只良心跌左

佢同777一樣唔識收下把口

最好姐係拎支槍射示威者都唔會射班真正既黑社會暴徒
無計啦
依家黑警入面都分社堂
忠誠勇毅四大堂口

721用番佢舊時元朗勢力，傻強走唔甩

可能係專登，激起市民嘅憤怒？

晒氣啦，而家全港都係黑警，就係721元朗冇，吹咩

黑警 死全家

狗改不了吃屎

多謝佢 等大家繼續KEEP住呢團火

上樑不正下樑歪

12.2 聽朝重啓 黎明行動呀！

係，其實香港人好善忘，但成日好似驚我地唔記得

721 早兩日有議員提過警方

警方回應話經已留意同作出部署

事前無準備

事後又無拉人

陪住同拎住鐵通白衫拍肩頭.....

85咁多區都搞得掂，你同我講上環元朗2區搞唔掂

人唔笑，狗都吠

加油AR 強,頂住!!!香港人需你比火我地!!!!

決定左香港人走向 叻啦你

鄧炳強根本一直自說自話，忽略事實基礎，佢咁「敢言」以為自己講到滴水不漏，無人入到佢，佢既諗法根本係好典型既差佬思維，即係你一日唔係捉到我正，我就同你賴帳賴到底，佢自己on9都唔好當人傻，呢d態度只會引人更反感，佢咁敢出黎講野純為做俾差佬兄弟自己睇，製造敢言、能言善辯、肯為伙記講野既形象，所謂激勵士氣

不撚知所謂

警謊所謂最好決定影響幾多香港市民生命安危
你話最好 別無他選 就係架喇?

係某類市民 係過半數市民
少數人仕就有特別待遇

你唔使擔心
柒娥肯定繼續死撐落去
呢場運動長做長有

若警方不用暴力，示威者亦不會使用武力，認為高官盲撐警方暴力行為，令警方的暴力升級

佢基本全文都係大話黎

至於上月葵芳有交通警騎電單車衝向人群，鄧炳強透露，涉事警員休假後已復工，但有關調查仍在進行，兩者並無關係，不存在縱容的問題。

真係屌你老母

證明你成隊警隊都唔專業，唔撚掂囉

其實我覺得到呢個新一哥坐得好唔穩 好心急

佢以為不斷講呢啲野盲撐就會得到前線員工既支持

認咗就好喇唔好再話咩個別事件
其實鄧炳強個人都幾戇鳩

鄧氏真係鄉黑入面既一司
光復香港後橫台山將成為港版巴格達